elite dangerous 有冇同好？

最近比friend 拉入坑
玩左二百個鐘到。
唔知有冇同好，discord 交流下

香港竟然有人玩 估唔到
前排玩左廿幾個鐘就悶 一尾送貨賺錢
遲下睇下odyssey 正唔正先再玩翻

前要草啲錢買好嘅船係最悶
但當你儲到百幾二百萬就之後自由好多嘅
本身都鍾意天文所以隻game係幾啱我，周圍飛探索唔同星系係幾正嘅

呢種題材香港果然冇人鍾意

做任務冇興趣
會揸下飛船睇風景
不過覺得star citizen畫質靚d

比人射死又咩都冇

正式出先講啦

之前玩過一個載客任，要光速跳躍差唔多2千次，有廿幾日做，每日收工要keep 住玩2-3個鐘

係幾吸引嘅不過出咁耐都未出到

好易玩厭，可能我自己唔鐘意刷任務
淨係間唔中睇下風景

早排買左 仲未開始玩

呢個你應該升級咗架船先去做喎
一個正常嘅船應該一百次都ok
2000次我就會果斷放棄

都係重新返喺你上一次降落個地點啫

重生*

要去銀河系中心，架船已經係載客專用，升爆

任務真係幾容易厭好重複
但去銀河中心睇下黑洞又唔錯嘅

有時心情唔好就會上去睇下太空，一路聽住歌
好relax

有咩好歌介紹

我跟我個friend個carrier去,所以輕輕鬆鬆就到咗

我通常會聽住interstellar soundtrack玩

我都係當space simulator 睇景
但要升到咁上下先去到solar system on99
都有人話no mans sky正 但見佢太多科幻野 無興趣

師兄有無玩開其他天文野 天文攝影？

Star Citizen好似仲好玩啲

等佢下年個DLC
有得落船了

月球車周圍行已經覺得好正
落船就真係

如果佢出到就應該好玩嘅
不過唔知佢幾時先出到
之前話今年年尾出而家都冇曬聲氣